5G月費500蚊無限限速數據「最高」2Mbps，嚇到我即刻續咗遠古3g plan

700蚊無限限速數據「最高」3Mbps
500蚊無限限速數據「最高」2Mbps
400蚊無限限速「最高」???Kbps???唔話你聽

嚇到我即刻續咗遠古3g plan
無限3g穩定15Mbps，地鐵用到、發夢用到
月費55蚊，接近係5g plan嘅10分之1

話知你5g快到0.5秒download晒成套戲，我3g線上串流睇戲咪一樣唔使等
都2020年啦，仲download你條毛咩，香港啲弱智電訊商廣告

我4G仲慢過你嗰3G

佢應該係指用晒啲數據會限速嘅意思？

4G慢過3G好正常呀，同台4G同一地點測速度得5~7Mbps慢3g足足一半以上

點解80蚊無限4g限速2Mbps都有人吹奏？咁鬼貴

想知道嗰個3G 15Mbps plan係乜，55蚊月費，可唔可以俾更多資料？

YES
用爆咗就得返龜速，村屋要用5g代替光纖都要諗下

遠古plan
個速度其實你個4g plan降返3g都測試到

得你呢D廢人先會CARE呢幾百蚊

錢唔係重點呀，5G都限速限到慢過3G先係問題呀

得你呢D傻仔先會睇唔到速度嘅分別
700蚊5G無限限速數據「最高」3Mbps
55蚊3G無限穩定15Mbps

一齣電影40GB, down 34齣用完

CSL 3 SMT SALES請出PLAN

同你一樣

SPOTIY 夾家庭PLAN 唔洗等

原來仲有，點解你要咁廢同人夾

我窮,但我唔會沾沾自喜笑鳩人用5G囉

HKEPC毒撚心態

咁都要物有所值先得，唔通有錢就要亂買野唔睇價錢咩

電訊商出水魚plan笑下又唔得既

亂洗錢通常都係窮既原因

降4G 速, 咪變5G 快

我講緊香港電訊商無良
幾時笑鳩人用5G？

韓國電訊商500幾蚊已經有無限5G

HKD$470 - 150GB數據+其後高達5Mbps無限數據
HKD$535 - 完全無限5G數據

香港你俾700蚊無限數據都係得3Mbps咋

點解你仲有3gplan做到

支那移動?

咁都係因為冇人用3G先順啫
你試下iPhone 3Gs年代
日日用3上網屌到仆街

不過你咁涯得 抵你有55蚊plan用

你CARE幾十蚊

咁你係咩人

唔係幾百蚊既問題
而係唔值咁貴既問題

真呀
如果自己用5G爆data慢過格離3G真係會屌出黎

睇數字係3G快
實際反應5G快好多(latency)
用住4G無限先啦

BTW 樓主一個月用到幾多GB?

寫住HGC

你啱

見唔見到我右上角雙卡
其實我係4G用爆咗被限速128kbps，先會轉3G嗰張用
可惜依家4G未爆都可能慢過3G

不過5G bandwidth大過4G，應該冇咁易多人用到變慢/LOAD空氣
除非將來個個喺街度睇4K 60FPS片/雲端遊戲

39ms ping有幾慢
打LOL連台ser ping都35ms啦，仲要係PCCW
你部手機有咩app要低延遲過玩電競遊戲

仲有low latency 優勢
3G 個ping time差唔多成40秒
3G只係可以上網睇野only
打機不了

頭300GB 係5g 速度 之後先限速下話?

39ms ping點黎,
仲有3G個capacity冇咁大,人多就load空氣

3G都出埋黎，你實嬴

自膠,原來圖有
但你Jitter 有成12ms,一個差嘅地方可以更大

成500蚊，真係幾貴
你話我窮都係咁講

咁都要多謝你哋升晒上4G

nice bin

都成2年幾前 話唔定中左6合彩 所以咪財大氣粗

300gb冇限速要睇幾多套戲

減價先轉5G 反正好多地方收唔到

500蚊fup 都叫做好啲啦
限速真係on9

fg 50k

台服LOL 我28ms pingtime

5G @ tai po

完全唔明同4g有乜分別

求介紹

延時 少d 用茖都唔覺

呢個真，限速後，慢到根本用唔到

但佢ping有26喎

網絡係5G 但個test好似顯示係LTE?
即係做testing果陣跌返落4G? 我有冇睇錯?!

4g求撚其test都十幾廿mbps啦，得2mbps我洗閪用5g咩

5G燒用量快所以快
限速之後 仲慢過4G是常識

500蚊碗白粥你會買？

唔明點解要幾百gb4g都係10g8g用唔晒，屋企煲劇都有wifi啦，正常用300gb點用得晒

美國呢

你10gb8gb係每月用量
佢個300gb應該係成個plan用量

右邊中間明顯今次測速收緊LTE訊號。而Samsung s20啲機有分LTE訊號假5G顯示同真5G訊號顯示

左邊
中間一行字LTE 1010/CSL 呢行

仲肯俾個3g plan人續咁好死？

一個人住可以cut左屋企上網

用手機300gb 一個月，一日10gb
你部電話倒水都未倒晒d data

空心5g logo係用緊4g

空心5g logo係用緊4g呀柒頭

即係假5G 完全唔穩定 但又咁貴
真係水魚plan

空心係因為5g信號有但差所以自動切換4g

其實俾到穩定15mbps已經好過好多plan
至於ping呢方面嚟計，睇你咩用途啦
普通上下網睇片影響應該都可接受

csl用華為嘢
但部華為機speedtest仲慢過S20

2個megabit
不如用傻乜通98蚊
收咁貴用唔哂咪好蝕
用得哂咪好慢

只能夠講一分錢一分貨
我4G無限長期30Mbps以上